香 港 特 別 行 政 大 國 公 主 令 令 Selfie

齊昕同兆波都係身在曹營心在漢

望呢張相，只會諗返由2016年開始畀支那香港傀儡政權逼害嘅每一個人

公主好崇拜皇帝
只係唔憎皇后